到左呢一刻民主派基本上全勝 香港人係咪即將迎接勝利

好多戰果都幾意外
我地係咪要收拾心情
準備同popo講番 逆轉民意 邊撚度逆呀睇過

主席大勝長毛

睇定d

收爹啦都未完

咪階段性勝利

落實五大訴求先係贏

下年立會先見真章

油尖旺區有一區輸左

油尖旺櫻桃區輸左

睇定d先
開心但要keep住

咪撚燈,拉

而家心情好撚亢奮唔知點形容

今天蠃了 才有本錢求義士 明未？

未完架
區選同人權法係由手足既前途同生命爭取番黎的一個里程碑
目標係五大訴求！

贏左席位仲想打飛機？ 更何況依家都未完

咁快拍定手先

如果今日贏
立會至少穩袋一席

五大訴求缺一不可呀
咁就收貨點對得住犧牲左既手足

場波未踢到最後一刻都唔好咁快慶祝住

睇定d先啦，係咪唔可以等多陣，所有嘢confirm晒先講。一陣唔覺意燈咗，喊都無謂

poly手足

遠遠未完
區選只係真•階段勝利

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可

暫時有一席輸咗

睇呢到

咪咁老定
雖然見到自己友贏好開心
櫻桃區邊到黎

下，我當係餘慶節目
要繼續抗爭架wor

咪撚on9 好無？都未開曬

得區議會就咁開心，立會難度又翻倍，大把dq舞弊等緊大家

政府無咁好

區議會咋
冇實權㗎
就算贏到開巷你都要驚洩咗度氣
撑唔到出年立法會

而家係各有各做
主要一定係 五大訴求 缺一不可

冇階段勝利可言, 成四千以上手足被控, 好多義士離開左我地, 記住

香港人 報仇

仲未係!

香港人嬴緊5:0

前幾日發夢見到長毛做咗立法會主席

未完 咪撚燈

北角 深藍都未出成績

我知呢個係階段性勝利
或者打下飛機
但點解我地唔可以利用呢次既勝利 打擊對方氣炎
人地popo都識自high

點解我地要成日都要咁氣餒 咁失敗主義 又話今次唔代表d乜
我知五大訴求依然未完成
所以我地就係要乘住呢一次 作為有力既民意理據 繼續爭取

呢次勝利 我地應該要承認
應該要自豪 要話比對家聽我地有主流民意

我開始擔心泛民佢地同佢地屋企人既人身安全
大家要醒覺

唔好鬆懈

未，不過係一大鼓舞

幾個區渣而家

五大訴求呢

咪撚gel頭住啦

唔好咁老定啦大佬
未點晒票架

五大訴求，缺一不可 不是口號

唉

贏條鐵，五大訴求啊

嬴完再開記者會重申五大訴求

繼續五大訴求

依家只係話比政府聽 民意係邊到
抗爭仍需繼續呀手足

泛民如果咁講，我立即屌佢老母
五大訴求呀！

唔好打J啊

未完架，咪燈呀

未完，不要鬆懈

建制5席 泛民得2席....

呢個只係開始
體制內反擊既號角

區議會無實權嫁 我地仲要繼續抗爭 打完飛機好返上正軌

Yes

開香檳

出年立會就大獲啦，應該到時咩招都會出

未完架

五大訴求

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

好多深藍區都未開估咁快咁開心

只係一小步 但士氣真係會大增

拉

啱啱開如咋，仲有立法會，黑警、成個政府要慢慢清算呀

唔係 區議會只係一個贏嘅小元素嚟

推

呢個字好多手足表示反感

止警暴 制黨亂

通左紅磡 就係救人之時

仲有立法會！
不過根本個制度設計到泛民唔會贏保皇

未贏呀屌，仲要頂
五大訴求一個都未有

未完啊！ 咪燈啦

五大訴求 缺一不可
絕對無階段性勝利

贏左選舉一回事 大家唔好忘記poly仲有手足等緊我地

香港人 報仇

其實好多已得席喺上屆已經喺民主派，有啲新新增議席

不過何已完係要賀一賀佢老母

挾民意繼續抗爭
五大訴求，缺一不可

整個大遊行

見撚到何妖收左皮就happy

大角咀

no，持久戰嚟

幫你冷靜下
選區議員咋
又唔係立法會 更加唔係選特首
咁開心做乜9

藍到on9

贏到幾多席都好對大局嚟講都只係小勝，唔好鬆懈，長期抗爭

係時候諗之後既行動

冇贏過。
五大訴求．決一不可！

450幾席 睇定d

泛民都有出賣過香港人，我哋只係令到建制收皮，唔代表勝利，香港人始終要靠自己

記住我哋係含淚投泛民

係和勇合作贏左一仗嗟，離勝利重有好遠

前線手足聽到嘛！？你哋已得到極大多數和理非授權你哋，繼續去光復香港，爭取五大訴求！

唔係，5中訴求都未搞掂，贏咩？區選只係抗爭既一種手段

popo表示仲食緊海底撈 唔得閒覆